梁家傑：今次跪得下次都跪得，你一定會後悔！

唔好怪初選結果本土派點解會領先過賣港民主派